威院兩名身穿全套防護裝備的醫生接觸過武漢肺炎病人後出現病徵，現正接受隔離治療。

在致命的武漢肺炎疫情不斷擴大之際，港府一直堅拒全面封閉，單是年初四已有逾20萬人從內地疫區來港。港人擔心大量患者由內地湧港，令公營醫療系統崩潰，最終攬炒。而目前前線醫護所面對的健康風險已相當大，兩名身穿全套防護裝備的醫生接觸過武漢肺炎病人後出現病徵，現正接受隔離治療。據悉，威爾斯親王醫院2名內科醫生，昨（29日）出現懷疑感染病徵，其中一人更有發燒症狀；院方隨即安排二人接受隔離，並抽取樣本進行快速測試，料今天（30日）有結果。

據了解，2名醫生日前曾經接觸過武漢肺炎病人，當時他們身穿全套防護裝備。據悉，他們病徵輕微。有消息指，由於現在同時是流感高峯期，醫生出現呼吸道病徵，未必一定與武漢肺炎有關，需待快速測試結果，判斷下一步行動。

仆街啦 full gear 都出事
聽日要戴泳鏡出街

叫左即刻罷工架啦

sad 醫護已成condoms

垃圾政府

好撚癲
Full gear都奶嘢

Full gear都出事既話
真係可以收皮

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

source?

香港人唔要第二單謝婉雯醫生

Apple daily

兩個醫生....
屌你老母搵林鄭兩個仔還命

FULL GEAR都出事
普通市民真係等感染
條柒婆又唔敢落ORDER停工

未必關事既
full gear喎
希望普通傷風感冒

佢有撚權咩

Airborne transmits

但兩個醫生都係咁

美國講左最少n95

咁都中架喎全香港都可開動攬炒mode

Full gear點無n95

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

希望係流感，但係無理由無打針

如果真係可以空氣傳播 大家可以一齊幫襯寶福山

頂多陣啦好快㗎啦
2月3工業行動
2月7全面升級
到時3罷成功
政府就會跪低封關
到時就可以阻截大陸人落嚟
至於期間過果百幾萬由大陸入嚟嘅計時炸彈
香港人慢慢俾人炸死都唔洗怕
醫護係可以應付咁多嘅工作量㗎

條柒婆唔係以為香港冧左佢仲有地位丫嘛

可以收皮，唔洗搶口罩

等美國新藥打救

全民大三罷啦
仲想等到幾時

你大獲了
依家要程序啊
準備食個負皮啦

人類真係可以收皮

唔出街就係最好防護裝備

有一個冇發燒
即係得肚屙乾咳或透氣困難

未必係賴野
唔好恐慌
唔好咒人奶野住

會唔會進化到係空氣傳染而唔係飛沫傳播

等到幾時
等到二月三啦
至於到時冇反應就再等到二月七
呢個係ha工會嘅決定
我哋必須要尊重
個日期太遲都唔准屌
屌就係分化就係熱狗
如果唔係就整100個腐皮俾你

希望只能做到捱壞身子
唔係中招
好人一世平安

如果full gear都係陽性就玩撚完

咁佢可以唔係醫病人個陣中架姐
最好只係感冒啦

會唔會係皮膚入侵

鳥為食亡

天氣凍咗咁多
攝親下姐
幻覺嚟架姐

全世界
上億人死

唔好有事

賤過🐕

希望係藍屍

真心想如果係堅齊裝 full gear可以點中.....
再升級要去到伊波拉有氧氣果隻先無事?

Push
集氣要平安.

唔洗罷工都病到冇人返到

支那啲醫護講緊著防伊波拉嗰隻保護衣
香港好似仲著緊普通ppe

CBRN filter 應該先得

算啦，如果係full gear都出事
大家一齊唔好帶口罩，去搵popo 777算帳

岩岩睇左好多研究
sars病毒可以在死物上存活3日(相信中共製造既武肺都差不多)
在10度環境加上乾燥，可以在空氣漂浮4小時
增加空氣傳播風險
識野既呢幾日根本唔應該去人多地方
袁國勇都講左
直接接觸病人根本一定會吸入病毒

Full gear都中

覺得大機會係有患者呃鳩醫生唔係武漢黎 冇保護個陣中
否則真係空氣傳播的話中國以外地區唔會咁少case

可能本身流感
好人一生平安

其實隻病毒會唔會真係空氣傳播
武漢走出黎嘅基本上都會中招

咁醫院所有人都應該收得皮 你換一換口罩果野已經中曬

林奠幾時死

流感高峰期又勞累，應該無事既

之前好似見到個大陸唔知咩部門定研究話直接接觸都會
但醫生會戴手套?

如果空氣傳播真係好恐怖

如果full gear 都中, 仲搶乜撚野口罩, 做乜都死啦

係咪畀班病人拮穿咗件保護衣
「我活不了，你們都別想活！」

如果會空氣傳播的話應該唔會咁集中係湖北/走到外地既武漢人

屌！
醫護，唔好再俾政府道德綁架！中國肺炎點解要香港醫護埋單！

唔係咁啊
會唔會係除左gear接觸左其他帶菌者

罷工啦

Source?

陰公
做棄子
多撚謝香港特區政府
辛辛苦苦入醫學院讀咁耐書
結果畀政府過一棟
犧牲品

但如果係空氣傳播, 去到外國冇理由得咁少個案, 最起碼同機人有好多都會中啦, 係中國就話封鎖消息姐, 我唔信外國會封到咁多

其實好多人唔知你full gear 唔識除/除得唔小心同無著無分別
洗漏次手/唔小心hi到撥起就前功盡廢甚至衰過無著

肺炎版伊波拉？！

Omg

仲要勁多人戴口罩兩邊面同鼻位會漏氣

第1波應該係空氣傳播／類似核爆

屌你老尾鄭月娥

Sor 眼殘

可能virus leakage個一下係全武漢都會吸入

我 屌

最簡單你平時除口罩前後唔洗手
除果陣掂到出面已經可以收工

想像力豐富到有D中二

It's airborne now!?

為左班支那閪，兩個醫生奶野嘅話真係會嬲到仆街。
封關拉屌你老母臭閪

除非真係包到好似太空人咁，如果唔係點都會有d位cover唔到

Er.... 其實就算唔罷工
都出唔到街喇..... 咁能樣

如果唔係會唔會全武漢都中哂呀
但出到黎外面又明顯無咁強

屌你老母...
殺人正苦！祝你地全家都中焦！

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

罷呀，唔好死呀

一定冇事

喺香港爆發完全係人禍

有巴打FF過 可能係野生腐屍／病人死屍一早感染左水源或者重要食品供應源
當然我唔知係有科學根據定9up

仆街啦

冇事嘅撐住呀

希望無事

天祐醫護!!!

屌你老母痴撚線政府

係

屌你老母林鄭月娥

病毒係超級細粒
帶咗口罩都可以講係無用
但係出街都一定要戴,除非全港都可以唔講嘢同唔咳嗽

必殺技係自閉+唔好同其他人行得太近(100米)+唔好掂任何無消毒嘅公眾物件

武漢擺明係初段根本毫無防備 到香港人開始驚個陣佢地仲沒事兒沒事兒
先爆得咁快
到後期支那人有防備咪冇咁多人中囉

你倒係講下點樣leak可以同時感染幾百萬人

一係就套gear廢嘅
一係就隻病毒真係好撚勁
兩樣都死

天佑香港

🦠：唔好意思 我又變咗種

full gear 都中咁唔洗搶口罩

一個醫生有事都嫌多政府仲唔封關！

連登: 你咪鳩up wor 有VFE=靈丹妙藥 (同時露對眼出黎)

雖然係空氣傳播﹐但由droplet變airborne好撚大獲
普通口罩都頂唔到

祝福你巴打
自己隔離返一個星期先

d口罩得一級
屌，醫護好高危，比一級口罩？？？！
入三級口罩啦仆街政府

ebola都只係full face 豬咀...
ebola好大粒，得700nm大
P100可檔 300nm 大既野
但武肺得100nm
所以真係要氧氣果隻...
應該學美國用機械人

叫晒d藍絲醫生去照顧武漢人啦仆街

巴打 點解唔帶支1:99漂白水倒落佢身上？

lm

有無source?
想share 出去

段新聞條link呢?

咁病毒數量會隨距離減少
又視乎病人隔離情況
病人有戴口罩咪減少呼出病毒

立即拒絕醫治所有非香港人！
不可以因政府失誤白白送死！

黑警個套貴野
買裝備打市民就最叻

full gear可以點傳染

chernobyl

可能過期GEAR 呢
今日先話醫護口罩過期

又或者有未identified既患者係佢地冇著全套裝個陣接觸過佢地
根本依個好可能係

Full gear都有事的話，咩N95/眼罩可以慳返

一定無事大步擸過

自打兩打膠﹐原來係蘋果有

罷

真化武

有無發燒反而事小 肚屙乾咳同透氣困難先係大徵兆

根本都唔掂得d病人
只可以用機械人
醫護都係平常人都會中招
用健康既醫護去醫人結果中埋招 咁係咩玩法

純粹提醒
知道大家可能都好緊張好急
但下次可唔可以做多步補埋source?

希望只係普通感冒
所有醫護都要平安

又無症狀感染 又變種 仲識唔知穿透定點..
只生化武器係咪進化到人類都控制唔到既地步

蘋果

屌啦連full gear 都出事。。。

WIFI 傳播

屌 罷工救醫護啊大佬

頂一個星期 到時中哂招喇

同問
又話蘋果有？

係囉.....

一早封關香港醫護就唔洗搵命搏
同埋咁都中係咪代表武漢肺炎嘅傳播途徑唔止飛沫傳播？

唔罷工就預左啦

好多都係google

hk玩完

知唔知咩叫FULL GEAR
聽日咩都唔戴出街就真

香港人 係咪又係有多個醫護殉職先肯罷工逼政府封關呀

人命嚟㗎 同時都係你條命嚟㗎 認真啲面對啦好嗎

希望只係一時凍親

Full Gear都中，證明唔洗盲搶口罩

其實佢番工full gear姐 放左工唔係full gear 唔好彩接觸到班支那豬可能btw希望唔係真係中

推

屌 聽日會有化驗結果 希望虛驚一場

ward ventilation

樓主貼文唔比埋link
抵俾人屌

全世界做呢樣野可以避免黑心口罩

唉屌

我都開post屌過
結果我菊花就花晒
而家我都覺得HA公會set個日期係非常之正確

係寒冷+乾燥環境，利於病毒在空氣漂浮
所以早幾日香港天氣20幾度反而理論上難D傳播

林鄭月娥 借刀殺人

今日出去補糧食
唔知係咪太凍 開始流鼻水

佢冇寫佢幾時接觸
可能未夠14日
樂觀d可能係流感姐
不過如果中左....

一DD 啦 唔係個個醫生護士都會打不嬲都講醫護人員打針比例係低
一係家有老幼,一係你跟個老細係推廣flu vaccine既大佬,一係你係感染科人就會打
剩低既通常都係唔想打完病獲金,所以搏一搏

Full gear都出事

其實本身依家係流感高峰期
希望只係昔通流感

呢家根本就唔知致病量, 究竟HI一下就有毒既死物就會奶野
定係好似醫生咁近距離接觸患者先會奶野

我地市民就只能夠驚
屌佢老味林奠就由得D武漢肺周街走

真係希望借個腦比你望到自己有幾無知

醫護界罷工未？開頭又話好多人工會，而家好似冇哂聲氣照常運作咁？

希望係流感…

流感姐

唔罷 咁冇辦法㗎喎

憑你件傻閪就借個腦比人
會唔會咁有自信啊
你不如賣啲自信俾人就好啦
我包保你有錢過李嘉誠呀

中plz 跟住睇20000名醫護大罷工

吓？！full gear都奶野？
醫護罷工呀

其實封關1個月，就一勞永逸解決問題
唔封關
隻病爆幾耐爆成點係未知數
不單害死香港經濟
香港爆發，講真，會影響全世界因為香港來自世界各地既人都有
所以有責任心都應一早果斷封關

另外，想政府封關其實最好辦法
係連登仔全體反對封關(原因係想攬炒)
佢地腦殘既，敵人反對佢地就讚成

理性分析

留名睇HA屈用家問題先

Fuck

其實你係唔係覺得班攪手會唔知即刻封係最好最有效

打完會病?

柒婆既仇恨上腦 已經唔可以用常理計
淨係諗爆起上黎有第二個淘大花園
唔好話沙士價 淨係全部1000萬變700萬樓
加埋前半年既勇武化抗爭 都肯定係大暴動
都應該要封關

醫生唔好有事

唔好講了, 我其實真係覺得林奠會咁樣
仆佢個街, 習種同佢都係同一樣人黎 勁小學雞又唔識野

個個人身體反應唔同
有人無反應 有人會發燒感冒咁

林鄭都知

同班狗係721一樣

如果full gear都奶野既話大定唔洗驚 因為好快全球人都會奶曬野 唔到你驚

本來仲想叫屋企人遲下打

呢個時候仲返工果堆人真係想死

了解，但個柒婆一日仲係咁亂黎 腦閉塞嘅話，幾多度都好，都會似伊波拉咁 超易瀨野

係咪要真係有醫護確診先會封關

林鄭唔係蠢人
但就無人知佢想點
想攬炒死上師定係真柒
我覺得前者多
理論上佢係一個好強既執行者
呢種人如果不認同上面指令
通常只會放大果個柒指令
等上面中晒箭
所以我覺得佢只係一直執行指令

兩個喎

黑警FULL GEAR 加胡椒球槍好似擋到

唔會無潛伏嘅
#唔好嚇我

老人家細路最好都打流感針既 始終有保障係到
佢地真係中流感既話 病起上黎都麻煩嫁嘛

幾時會有測試報告出？

但其實屌得啱

收到

屋企人瘋狂出街自己唔出都冇用

醫支那人死好唔抵呀

希望醫護冇事虛驚一場
大家唔好當醫護condom，3／2一齊罷工

難聽d講抵撚死架，死撚咗去算啦，你唔好醫好一單半單添啊，全國送晒落黎

到依家都唔罷既醫生唔係藍既都係左膠啦

我肯定香港人死曬佢都未死，賤種總係活到最後定天收真係諗下就好

美國用伊波拉控制方法

自己攞嚟啦屌

左膠應該唔會多 想保住份工 所以跟工會罷應該大多數

3罷成功 諗太多
HA公會都話左 就算通過真係罷工都係罷4日
咁不如接力絕食喇屌

有冇人幫下前線醫護?
1) 年紀大既萯巴絲煲潤肺湯
2) 年輕萯巴絲整雪梨糖水,蛋糕
俾前線醫護?

屌 都落到黎睇醫生啦
點解仲要呃人
真係好仆街

乜佢目的唔係香港冧咩

full gear 都中既話大家可以唔洗搶口罩了

其實白痴都知道罷幾日嗰啲唔係叫罷工
罷工係無限期直到達至應承訴求為止
依家唔肯罷工原因
係份工太緊要
覺得自己罷工會俾人清算嘅機率大過中肺炎死
所以其實都冇咩好做
唯有全力支持佢哋

真係陷球鏟

等我出多兩個whatsapp爆炓先

Agger

Pray for 醫護，May God Bless them all!!!

柒婆加成班仆街香港舔共膠官＋民賤聯＋所有黑警一定有報應！死得好慘

我都想問 呃海關入境我明
呃醫生係想點 R爆頭

有班強國閪自己都呃埋 唔信自己中左 只覺得自己係普通流感 周街走但又頂唔順去睇醫生 好撚on9

其實套GEAR好焗，焗到唔舒服都有可能。
同埋醫護一定休息唔夠。

以前我都覺得做得高官、大公司CEO，照計要好多權謀先上到去，應該唔會蠢得去邊
後來先發現全世界都有個共通點，就係好多呢啲階層嘅人都好蠢，有能者只佔好少數
佢地嗰種蠢係源於離地，根本就唔了解其他人真正諗緊乜、想要乜，所以成日做埋啲低能決定

呢啲人之所以去到呢啲高位，好多時反而係因為佢地夠蠢
蠢嘅人有一個好大優勢，就係佢唔會諗得太複雜同埋會高估自己
好似林鄭咁，比著一個聰明嘅人，點會仲走去選特首？ 明知係個火坑仲急住跳落去？
睇返18年底到19年初，幾多AO見勢色唔對跳船，有啲仲係局長級候選人馬，呢啲就真係聰明人。

叫左你地罷工啦，醫啲畜牲搞到自己染病，好唔抵囉

講真 就算工會搞罷工 都係冇法律保障
香港冇集體談判權

根本驚冇左份工多過 驚死
罷四日 想有人理你
香港玩左半年都冇人理過喇

搞抗爭 但又自己set 限期 邊個會怕你
香港人痴撚線架

Wtf

Full gear 都中既話
其實大家唔洗再買口罩

Source: Apple Daily?

罷工都趕唔切
如果full gear都出事
真係要見一個火魔一個
否則死更多人

送去禮賓府啦，淋病條8婆害死人

過勞啫 一定係

只要係真香港人，一個都不能少，希望冇事。
利申：強烈建議五百醫護行前線

抗疫保命
推翻暴政

肚屙乾咳 透氣困難
我諗我已經奶左野

病毒好似不嬲都係空氣傳播

全副裝備，大家冷靜啲先，未必中肺炎，可能係其他病都未定！

屌你老母⋯

今次真係仆街
求下各位醫護真係罷工
呢個仆街政府當你地condom咁
唔值得為佢地冇左條命架
唔想冇哂有良心嘅醫護

自己唔罷工，怪得邊個

呢次不可同日而語
當年沙士救嗰班大部分係香港人
醫護肯犧牲自我，係偉大高尚情操

今次到目前為止嗰10個確診+其他懷疑個案都係支那賤畜
又已經有護士帶頭請假
又有工會保護罷工
咁都唔撚罷，為蝗蟲賠命係佢地抵撚死

認同，除非個病毒進化到用眼神傳播

留名跟進

sars 本身都有講有airborne 嘅可能性
其實今次airbone 都唔出奇

終於出現

一日唔查清楚原因，前線醫護都唔好幫呢個垃圾政府賣命
你地做得幾好功勞光環都係比林鄭拎晒，
問心果句柒婆一直點對醫護界，咁多年不嬲資源比晒黑警都唔比你地睇住你地死

Full gear都出事
咁仲戴咩泳鏡

我呢到有source 話兩日，唔知你啱唔啱用。

SARS virus can last 2 days on surfaces and in feces. May 5, 2003 (CIDRAP News) – Laboratory studies have shown that the SARS (severe acute respiratory syndrome) coronavirus can survive up to 2 days on plastic surfaces and at least that long in human feces, the World Health Organization (WHO) has announced.

droplet nuclei(airborne): 0.8 µm
droplet: >5 µm

隻毒有冇機會係伊波拉溝沙士

所以無病徵既武漢人
派利是比佢5個河南老鄉
5個中燃晒
因為病毒可以生存2，3日
利申: 鳩估

仆街喇
要買Level A著

今時今日仲返工就抵撚死啦

有套戲叫極度驚慌,大家可以睇下

醫生啊

希望唔係中招

Full gear ....

死廢老屈臣氏打尖！

你個泳鏡勁得過醫生full gear?

肯罷工未啊

搵唔到白絲帶

其實會有咩症狀，我淨係流鼻水應該冇咩事架可，好撚驚

wa 屌
口罩都唔洗搶
等死算喇

佢根本想人口清洗

似係有病人冇講自己有事/冇病徵病人
佢地係冇full gear既情況下接觸左
然後出事

Flu shot not 100% protection, not even 80-90% range.
But still worth it ...

寶福藍㗎！驚裝修先接梓樂生意

Most have no or mild reaction.

屌你老母，full gear都中招，仲駛撚撲口罩自我感覺良好?

咁老實講係要靠自身免疫力 係有得會好嘅 醫生最多咪頭痛醫頭 不過一定要全部罷工 個迴響先夠大 啲大陸閪知無醫生就死翻上去醫

到時無分藍黃
因為全港死清光

講真，巴打你偷偷地扔左1盒mask佢啦，寧願之後捱鬧

唔撚係呀？

普通傷風感冒點會抖氣困難
建議你去睇醫生
btw我懷疑你係五毛

2月7先封，全香港感染一半人啦

空氣傳播

如果唔係空氣傳播, 又點會咁多武漢人中招

罷工！

po link la

如果full gear都陽性扮陰性更加唔洗玩

留喺屋企最實際

希望無事啦

中定唔中幾時知 ？

話工會唔會清算真係好撚好笑
大大個施安娜人版俾你睇
即係班前線細路擲汽油彈就係缸瓦
連前途都可以唔撚同你要
人哋而家瓷器嚟㗎
就話冇咗份工你養啊

Full gear 即係著埋防化衣，好似之前買 m 記果張圖

會唔會係除衫之後清潔得唔好而感染

真定假 要fc啊

有喪屍未

攬炒

全套防護裝備可以係face shield + protective gown + cap + mask + disposable gloves
個mask 用普通外科口罩都係全套防護裝備, 因為係for 接觸傳染同飛沬傳染嘅cases

HA膠層仲講緊前線人員用外科口罩唔使用N95啊屌

777 終身成就解鎖： 冚港剷

玩撚完，full gear都頂唔到，以後唔出街

真係發生左又點
佢地都唔自愛

師兄識野 當日國泰空姐主席俾人話炒就炒
國泰乜事都冇

另外你睇下 醫護工會重有條係講
集資出糧基金

個個都兩皮起跳 又唔係地盤佬手停口停
你停得四日 集咩資姐

重有 年年政府都講緊降低海外醫生標準
加上引入中國醫護

你今次罷得咁柒
睇下你下次罷會唔會有人怕你

up

會不會係的full gear 係流嘢，國產假貨

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

真既話 口罩都慳返

中国製 防護裝備

所以我咪話佢個工會
如果唔係自撚私
就係高級維穩
喺度拖撚到7號
入撚晒嚟啦班喪屍
次次問佢依段期間有幾多人入嚟
班賤種工會打手個個都唔撚應
啱啱仲有個白癡會員 留都留唔住#69091
話我誇大每日入境香港人數
起完佢底先發覺原來佢有個friend要來香港
所以不斷催眠自己唱淡個入境人數
成班自撚私人一齊抗爭
香港真係冇乜辦法唔收皮

Full Gear 都擋唔住

7號先升級真係onL79

柒婆 死全家

咪有藍絲護士屌鬼嘅 去撚咗邊

口罩防唔到病毒，係武漢肺炎病人附近帶唔帶口罩都會中，只要你見唔到人係附近就唔會中

不過多啲去美國亞馬遜買野都好既支持反送中經濟戰

大家討論下點先唔使出街又生活到仲好啦，仲有光復香港呀

明顯曲啦

香港堆中年人 十居其位根本冇撚用

我就一向都覺得搞工會係偽命題
碼頭工運果陣係咪搞左工會先罷工?
人地碼頭佬真係手停口停
為左加小小人工都企出黎訓街

我就覺得工會係泛民用黎起大台既手段
成日話搞罷工要有錢 要集資搞基金
但搞左工會之後第一件事就走去玩 功能組別

BTW 當日飛雞工會唔保自己個主席
搞到成個飛雞工會自已白色恐佈唔再搞工運
係自已抵撚死

香港真係冇乜辦法唔收皮
絕對認同
個個都唔想付出 係冇撚得搞
認命喇香港人

工會罷工為次
集資搵水 玩功能組別為實

果班白痴成撚日話做咩屌同路人係到搞分化
唔撚走去屌政府共產黨
屌政府共產黨有撚用咩
佢有幾閪我係咪唔撚知啊
啲粉腸泛民同on9同路人次次做埋啲柒野拖後腿
唔係為咗場運動我撚會屌咩
我仲會支持你做柒野加速你死啊
依家班ha工會咪做埋啲柒撚戇鳩嘅嘢
不過遲好過冇封
一個月後封關都好過從來冇封關
所以到時邊個屌林鄭遲封關
就係冚家剷短命賤種

push

Now話呈陰性無事無事唔洗驚

飛沫呀嘛 強國人隨地吐痰 + 唔um嘴咳 唔出奇架
係街惹完又傳比屋企人

呼吸都死